[勇闖者贏風雲]六月十一日沙田日馬討論區

希望人馬都冇事，提早抖暑

留名先

留名

其實見到佢都望住跌

好在第七場正路，回返唔少

贏左9.5

lm

赤兔寶駒轉倉初出

繼續谷草有錢收 不過今日負數
星期日只賭一百蚊

唉墮馬好慘

唔識賭了

同路

特登落去入錢買

復出岀水俾大家了
呢排旺返

迷田大勝

手足 我玩馬胆王就成堆屎咁
平時9下9下又中
我都係想玩比賽姐

馬po 唯一得我一個迷

第5，6場要佢冇曬
第7，8場唔要贏曬
反田一日了

星期日將會係潘狗日
Mark my word

抄低了

寶寶心水在標題
過幾日再講多d

仆街潘狗 我屌你啊

今日豬曬落隻勝利名星，極度重創

各位巴打有緣再見

方仔強陣 辣操

你本身好似話要西拉wor

方仔毒男全日冇

星期日再來過關
老死霍老跟實啊

馬膽王唔_易

2次資格賽都樟尾

入咗圍都係唔_易

呢個真

星期日好多隻想補中
鞍歌 會唔會又慢

只對我年有興趣

全年重心霸氣

準備跳樓，輸左30k

星期日繼續努力

Same

就係衰你一隻啊 你尾場去馬已經無用了

搞乜呀

加油啊

「翡翠紅星」腳部重傷，不久遭人道毀滅。

係咪過份辣
隻馬頂唔順 未見過咁早斷

輸咁多

皇天擊殺
翡翠紅星係咪救唔番？

本身輸緊10k ,尾機重注5拖3，8 qp 收皮

講真呢次我係抵屌

【極度驚險】史卓豐終點前墮馬送院！四捷良駒遭人道毀滅

鳩伯新潘狗文藝學家問左話未？

翡翠紅星 rip

8號比6號阻到
btw rip

rip

馬王輝又小隻高班

又玩死左隻馬

翡翠紅星

買聆聽又輸，on99

中華寶貝

等完賽後報告再怒屌潘頓
馬po計哥一日限定

呢場可以列入今季荒謬賽事頭三
仲有雷公鑿翡翠福星果場

Top3 潘狗 霍清老婆

兩場都關文藝學家事

今晚頓哥真係負責搞事

係馬場睇 史墜馬所有人都係wfc 依個世界就係咁

因為睇落好似無乜大野, 又無比馬群衝過.

杜生又要罰，潘生冇事

未岀曬

佢去馬同唔去馬啲鞭真係兩個人

淨係睇越駿寶同一哥都知
兩隻馬都熟 一哥一出灣分兩野韁就去 越駿寶搞四五野

好心你條仆街咪扮有心機自己去操越駿寶
不過做戲做全套 真係吐左血

我宣佈田泰妍係谷草王者

賽事重溫r8專登zoom in
影唔到翡翠紅星

直鏡都係zoom in，要㩒前領馬匹近鏡先睇到
呢個馬會真迂腐

哇屌你文藝學家賽後報告
文藝學家不聽從潘頓的指令

迷方行動失敗

劍凌暈 又買得細
好彩部能騎王 大聚會 美妙星 幫到手
Goooooal

屌奶星不如隻馬唔好叫文藝學家
叫吹水學家啦

上利多不聽從蔣嘉琦的指令咪乜事都無 垃圾小組

一早睇死狗會班垃圾由得潘頓吹啦
班垃圾點敢搞人

潘狗

咁垃圾既藉口唔係咁都過到骨吓嘩

嘉kei 上左頭條

真係輸得好樣衰[/i][/i]

如果潘狗咁都過到骨 kk好橙

勁菜小組無撚埋咪俾佢過囉
是但話控制唔到隻馬咁樣就過到骨我都做到騎師啦
乜野智商1000米走？仲勁過威爾頓？
留守較後位置係正常 你條仆街2疊變3疊
睇返replay 腎仔講到好清楚 文藝學家壓住個2疊先 點解3疊望空
控制唔到隻馬 呢隻你親操全包喎 贏過喎 咁嘅藉口都講得出 如果你唔講控制唔到隻馬 我真係以為你有馬場冤魂啊有女鬼追撚住你啊仆街

再講越進寶 又一隻自己騎到熟嘅馬 老死貓仔叫我睇replay d分韁真係不得了
你睇越進寶一哥真路 一哥兩下就搞掂條韁繩 起勢咁打 越進寶又扮傻仔 分到最後150先打2下屎忽
光芒個場又拉入去無位上
要造馬拉馬都唔好撚咁肉酸啦頓哥 迫害手足
繼續去四季渡假避暑騎牛咪算 做乜9返泥騎馬

琴日有斬鑊
一睇排位 見到牙拉又搶馬....
星期日冇琴日咁好信心了
但有幾隻半冷要睇實了

冇駕悅 仲敢要悅駿

史卓豐呢條仆街仔

鞍歌都冇埋
星期日又少馬騎

啊蔡係咪已經破硬紀錄❓

第5場做馬做到

學家都唔夠 海利多跟埋上去

拿呢個唔同
佢今晚隻隻跑法都好積極 係明去馬 隻馬冇

搞死哂前面個堆
Btw 史卓豐有冇事？

潘狗全晚唔去馬 最尾場竟然去

我都講左佢一定會令大家記得返佢
不過我追前左 要左光芒

帝豪寶寶又跑 係咪想跑撚死佢

馬又fit 佢騎法真係on9
隻馬不嬲留前鬥後 今晚跟前

你地有時間睇返佢點贏越駿寶 所有發揮係一流

拉田
潘郭
呢兩對兄弟 真契弟

都話kei bb停7日，潘狗應該停70日

星期日有佢名

捉到精算博奕，飛左隻閃電王

呢幾個兄弟真係痴線

柏寶番黎大殺四方？

谷草

條仆街真係呃人感情呃到足

琴晚win得2k俾潘狗累死

越駿寶沿途走位似去馬 入直路見佢了兩下知玩完

尋晚谷草都要輸
啲功課做黎曬氣 隻隻亂跑

都慣晒

到底咁多個潘頓會員係咪同一人黎

樓豬on9

去馬就大鞭大鞭打落去 唔去就了兩下

星期日有泥地玩

中華寶貝又毒男

飛霞 霸氣1q番

我見到佢留放都真係覺得佢有心機跑
一入直路係咁搞韁繩聊兩鞭都知收得皮

真係心都碎埋

伏特巴
佢要過關啊
佢樂家將p過一哥

其實部能都好有心機好有耐性

正
兩場我都睇岩馬 交流下？

未度 今晚返去望下

先講為敬

5班 踏血尋梅 肥鬼親試
4班 時興隆 霸氣
3班 極速 容癌

R3 中意有禮

做乜鳩係馬會網睇番琴晚尾場replay要河蟹咗隻翡翠紅星
因為兒童不宜？

有禮一定要 大摩10日內再出
之後砂gem邦轉泥要吼實

有禮我不了 見盡哂 檔都冇埋 限拖腳
砂gem都係一樣睇法 有課草地 如果聽日跳/ 大圈 都會拖

有禮係咁多成日易位難贏
不過大摩咁出法通常有啲嘢
你可以check下個成功率都幾高

黎緊d馬報應該好多專欄插潘狗

返去再度下

季尾大檢討
想問下大家今季戰績
我自己輸四萬左右
原因：今年利後上多，好多馬都放唔到

7月再講

好

「威爾頓」在港六勝一級賽及各一捷於二、三級賽，包括連奪2015及16年香港金盃，最光輝時刻是於2014年先贏香港經典盃、打吡及女皇盃，然後再攻下香港盃，並在該年度馬季結束前登上香港馬王寶座。大摩亦曾安排「威爾頓」遠征，於2015年杜拜司馬經典賽跑第四

今季八戰一勝七負的「威爾頓」，上次敗走遮打盃，賽後翌晨被發現一對前蹄球節動作不靈活、疼痛及腫脹，十日後的今天宣佈退役。

終於退役了，威仔

三隻馬拋甩個馬群架啦，埋便步步友，中間威爾頓，外便信利多。講韌力 威爾頓贏打比啊！

屌你老味

摩狗

專登搵番黎睇
腎仔講到好熱血

唔係

懷疑係霍仔分身

成也潘狗 敗也潘狗
佢去馬既日子多數贏錢 唔去既日子真係收皮
無左炒飯 祈仔谷草又麻麻 輝仔又無得騎谷
谷草仲有選擇咩 屌

仆街
谷草見得多啲馬 有感情過田草馬
屌你老味 啲谷馬雖然無咩星味
但隔一兩星期見一次

雷公 聚歡笑次次都買
仲有啲風荷 星光大師

谷草王者 田泰妍

諗通了
想試一種新賭法
黎緊會入一千起機
每日買一條6串57過關睇下有冇得救

我係潘仔忠誠擁躉
每個賽日都買佢騎王

位置q定連贏過關

跳得樓 四季旺

27.0 25.2 (52.2) (莫雷拉)

我屌你老母呀 我個心痛到碎撚左
話撚左佢一早想搶

咸成 你係咪有咩誤會呀
係咪傻撚左

唔通比番死潘狗咩

屌 比多次家俊都好
屌 想喊 比撚左閪拉

打吡前已經虎視眈眈 又話咩最大對手係阿旺
講撚左佢一早猴住阿旺

旺仔 希望你唔好交出水準 散下步就得

前幾個月仲笑鳩霍清比卡超比拉閪騎
今日終於明白了

彩獎
貓仔

屌呀，二千二果場阿姆利則牙拉騎
即係要交代贏馬啦
實熱到無賠率

牙拉周日至少四win
阿姆利則，勇闖者，爭分奪秒，帝豪寶寶

有得整分身緊係整個迷Kei既分身

之前大傷過

馬壇兩大黑社會：莫雷拉 潘頓

接受現實啦，係香港，無馬牙拉搶唔到黎騎

所以留意下走勢先

我都比拉騎左咁多次啦
成陣拉味了

牙拉坐落黎果陣會唔會用條撚磨你？

好耐冇上過黎啦, 呢個星期冇咁忙, 會上黎吹下水

馬壇黑社會
要拉馬 要埋欄 全部睇心情
仲要有班細既護送 頭馬田泰安 郭能
最緊要有得搶馬騎

阿旺要沖廿次涼啦 屌
成陣拉味

垃圾拉

阿姆利則 拉西

拉玩具

我覺得牙拉會試多佢幾課
好似我tg咁講
如果真係開package 可能做埋主戰騎手

你唔提都唔記得 梁家俊野孩子出閘唔要欄
都要等大佬拉埋欄先

到時唯有跳樓
阿旺一落地第一課其實牙拉操過

mola mola

屌 講開 放馬過來 拍跳大閘都係牙拉
有埋谷閘 今朝轉左寶利
當我肥係咩 屌你牙拉 試完又唔要
9成又死返去騎主力柒啦

放馬過來加油！ 我肥加油！

濫用減分拖低賽事水平

當然讓磅賽制的原意就是讓一些能力不足的馬，可透過減分來換取爭勝機會，問題在於如何避免濫用。一如司法覆核，原本是用以監察政府濫權的好制度，但被濫用卻變成費時失事，在讓磅賽制下，練馬師替馬匹減分天經地義，但如果動輒要減二、三十分才贏，無形中是拖低了賽事水平，一匹馬要有班半在手才贏，這你我都可以做得到，這不叫「練馬」。

卡洛斯今日好搶口 含沙射影

Lm

好到位
不過競爭咁大 細倉想拎一場都難

方仔同牙肥 兩條撚屌最興減分

Berry confirms Hong Kong contract

亞洲賽駒方面，香港僅得二級賽短途錦標盟主「紅衣醒神」榜上有名，以120分與日本打吡冠軍「金之霸」、一對「里見」系「里見皇冠」和「里見光鑽」及美國三冠次關必利是錦標頭馬Cloud Computing等排第十四名。令人意外的是，上屆香港馬王兼遮打盃盟主「明月千里」竟然連影都不見。

國際評分？

Wellcome

話說 大摩同雷拉冇交易幾耐？

上星期唔係有禮咩

上星期咪禮

係喎 只係頻率小左
自

麥仔下季冇得玩?

佢洗咩跟大摩搵食
呢啲人呼風喚雨 要咩有咩

貝湯美表示雖然來港全季策騎從不是他首選，但因為獲得大摩誠意邀請，以及想與家人得到更多相處時間，故認為是合適時間長駐香港。

好撚辛苦你喎

湯美黎只係做副帥

最憎騎師：撚屌豐，長包皮，閪拉

大摩唔出錢請， 你黎都無得黎。

想係香港長期立足策騎唔撚易

貝湯美表示雖然來港全季策騎從不是他首選，但因為馬會批公司騎師，所以仆到黎， 以及想與家人得到更多相處時間，故認為是合適時間長駐香港。

我估佢成績一定差過潘頓， 頂盡成績同史卓豐 柏寶 咁上下。

長途馬香港水準相對係低。

大摩馬主唔出錢請， 你黎都無得黎。

我拉肯騎牙旺 係牙旺的福氣

頭兩位 絕對同路

不了 寧願阿旺次次跑包尾 都唔好比拉騎

係香港騎馬工作環境， 奬金 好過好多地方， 第一條件係要騎到可以排名前列。

睇返重播 史卓豐墮馬後 李寶利有刻意避佢 梁家𢓭都是有抽一抽

寧願要命啦 皇龍大將唔避應該有p

皇天擊殺 閪拉 何妖

呢三個前世殺撚左佢全家咁 今世還債咁還比佢

皇天擊殺一定係首位

潘狗都經常欺騙感情

皇天擊殺成撚日一手好牌 但次撚次唔知去左邊
潘狗又愛又恨

大佬拉西唔俾佢去 佢又敢去咩 跟返輩份啦

評分唔夠120無寫

柒俊

佢澳洲幫 大佬應該潘頓

香港只得一個幫，叫做HKJC

李寶利獲發下季全季公司騎師牌

皇天擊殺未能通過醫生檢查

2場7號「保羅威威」改配李寶利
4場9號「蒜頭爺爺」改配蘇狄雄
5場1號「川河領駒」改配潘頓
6場11號「極速前進」改配楊明綸
7場9號「中華盛世」改配李寶利
8場3號「電子群英」改配潘頓

加埋tommy berry有12個非馬會訓練本地騎師

馬會受薪董事兼牌照委員會秘書韋敦彥表示，管理層已批准潘明輝導師即練馬師賀賢的請求，准許潘明輝在快活谷出賽

留名學野

輝仔

而家先得閒睇番潘狗騎文藝學家真係痴撚線

帝豪寶寶會唔會又輸比潘明輝

【河蟹記者會】潘頓真係留唔到文藝學家？馬會反正就信了！

聽日第五場完全揀唔到 好多隻都有冷味

馬主又屌左幾十萬落赤兔狗度？
1倍

澳洲騎師潘頓剛周三晚谷戰騎「文藝學家」不留而放，結果大熱落第跑第九，飽受馬迷抨擊，賽後競賽小組有向潘頓問話，潘頓辯稱「文藝學家」不聽從他的指令搶走，而馬會無採取任何行動，搞到網上一片聲討之聲，惹起軒然大波。

馬會競賽小組，於是在這天快活谷試閘後，安排記者到研訊室，並以多個角度重播該場巡邏影片，主動為潘頓解畫。
首席受薪董事祁禮謙說：「從巡邏影片可以清楚看到，『文藝學家』出閘50米之內，馬匹已四度表現得重口難留，潘頓嘗試找遮擋，初時都可以約束住座騎，不過馬匹多次重口難留，見有空位即衝前，即使前面有馬，馬頭仍向前衝，直至轉馬房彎位，馬匹已不能留住，騎師當時有兩個選擇，一是走三疊，一是貼欄走，由於梁家俊的座騎『勁有波幅』一早已貼欄，『文藝學家』被迫走外疊，在巡邏影片可以清楚見到，潘頓全程韁繩都沒有鬆過，已盡了力駕馭了座騎，該駒重口難留。」
然而，其實在潘頓將「文藝學家」移出加速帶放之前，「文藝學家」其實可以守在「小島怡情」後面有遮擋的位置，當時外側亦有「王者再現」稍為傍住「文藝學家」，而其時整體步速不慢，以潘頓的身手，按理要操控馬匹，讓「文藝學家」繼續守在此包廂位，應該不太難。
但是，鏡頭見到潘頓的動作，是他主將「文藝學家」向左移離前面的「小島怡情」，並稍為頂開外側之「王者再現」，以在外疊加速上前帶放，這最關鍵的一幕，馬會卻完全企在潘頓一邊，認為他的確難以留住「文藝學家」。而相信馬迷亦見不少，真正重口馬人馬角力時，馬頭會左搖右擺，但「文藝學家」基本上無此情況，此駒是否真的重口到潘頓控制不了，就只有他自己才知道了。

盈利駿馬仲有冇？

好似次次都係咁
包括贏果次

中華寶貝退出

完全唔適合路程 點搏

拎黎同大運起比較用

左前腿不良於行，會唔會直接退役

初步睇係，或者八十幾萬
其他場次win飛pool五十萬上落係呢場已過百萬
莫拉隻爭分奪秒其實都已經有十零萬墊底飛

赤兔寶駒 1.0

大家點睇

Book已mark
1200米前幾次都過得去
但唔見有俾麥偉利騎過？[/member]

心水在標題

聽日好似好強弱懸殊咁 草地有一堆馬根本揀唔上手
除左三場泥地

麥偉利黎左無耐之嘛

戇撚鳩，條撚樣拉馬咁叻會控制唔到

Btw終於有機會聽，真係柒到冇眼睇

其實每場過關飛落左黎之後 有冇得計個場會機會大D開落飛馬??

預期咁計，有外圍網仲方便
有d人一注都等於舊過關飛

點解咁多巴打睇好歷險家？

我都係跟大蛇d飛

我都覺得跑太長

呢隻我全年重心

發覺聽日唔少想買嘅馬有火車 希望佢生性

外檔就不了，其他ok

今次用潘明輝確實有啲機會

場2200肥航想搏邊隻架
實業風采報咗星期3又想點

趕住交功課姐

今次有啦掛

無快馬

兩隻都無，因為係牙拉贏去印度西北

準備好未

得返兩場泥地 今次個檔唔錯
佢今次唔去 難保下一次有咁既檔位咩

我要返彩福 奮鬥雄心 隨心隨意呢啲都唔要佢

仲有年年

直覺話我知 潘頓今日去馬

傳統智慧
1000轉1400或1400縮1000
都比其他轉路程易適應

馬功臣係咪無得輸

潘頓呢條撚樣玩完一次野
下兩三期都會去馬
所以今次同下星期都可以追

留低幾隻 標題2隻
4寶
晚風

追佢下次先
今日佢啲馬下下要後上

早晨，贏多啲

留低幾隻
老友記 勁優秀 極速銀桂
嘉福 晚風
好力煌 揮闖

勇闖者馬功臣2串1win

唔差在比多兩隻
彩福 幸運年年

想穿起呀拉win有無清同路

大蛇仲有無水

全日只想講
赤兔寶駒，輸9硬

波po無人 過來坐下

我都覺得係

屌 加陣仲要返工
成日無得睇即場行圈

頭場冷門留意雷霆導彈
做好哂野先運過黎

三隻新馬較鍾意驫驫

潘

頭場爆硬

閃耀飛輪 又係800氣馬 當佢劇院咁買

18騎師王係咩

阿姆利則

潘頓

第1場
3鞍歌12霽月高風4驫驫8萬事醒
第2場
12衝鋒友5有福氣9踏雪名駒1好準確
第3場
6歡樂農3劍飛聲7有禮5春盈
第4場
10阿姆利則7福勵9蒜頭爺爺13心有靈犀
第5場
1川河領駒11甜統2快樂實在8凱旋星光
第6場
3嘉福2友情人11極速前進5馬功臣
香港大學校友會挑戰盃
11奮鬥雄心2赤兔寶駒7小龍兒10金獅叻將
第8場
12極速銀桂5香江穩勝3電子群英11新威龍
第9場
3經典帝國6開心遊戲12揮闖1新力威
第10場
9嬴風雲4快樂寶貝13智者6美麗寶寶

今日潘雷加埋10場起碼贏5-6場

Oncall得1.9

海洋王掂唔手口

前次做55.43
呢個時間上2班都夠跑啦
只要出閘順利根本穩贏

最大敵人係潘狗

agger

安哥
大白鼻既馬特別好J

R1 1 9 11 14
有冇人跟

出3次2次慢 慢左就冇 得1.9根本唔值

我復活了

今日宜細注賭搏爆冷

飛馬清有無話點穿好

勇闖者馬功臣2串1win當波咁賭

P?

何良初出馬

呢組咁水又有賠率
拖下算

都係買少少導彈p算

呢場冇乜心水呢隻係呢組太超了

莫雷拉我屌你老母

閃耀

收到

馬馬馬冇位

On 9

跑 12-3-10-4

真係12

條連贏冇錢收 跑第三 蝦片就第一...

出到閘都贏唔到

莫雷拉陷家產放慢

on哥跑岩哂都輸比隻12
要重新評估隻馬

潘狗食撚屎

可能唔係想像中咁叻

鞍歌臨尾腳都隸唔起咁滯

咁輕磅

至於「海洋王」外地兩次試閘均獲亞軍，抵港後四次試閘亦悉數上名，可見本身早熟。賢廐近兩季五匹初出馬跑四班田草1000米直路賽，勁取三冠一亞佳績，「海洋王」吼準此程而來，定是有的放矢。

又搵人寫鱔稿

又潘明輝

19磅，無法

隻馬根本未得
只係啲人見蘇偉賢初出馬配莫雷拉先咁熱

但個時間真係冇得呃人

係囉
已經冇跑錯

潘明輝又贏

中四連環

父子Q

都係 出到閘 以輸比靠眼光果場水準計 點會讓唔起

輝哥有得買好買喇

無事啦

同蔡頭第一季一樣

等佢5磅先追就笨柒

輝容配今日仲有幾隻
盈利駿馬落班有賠率

第2場落飛馬係好友心同埋金錢炮
熱門黎計踏雪名駒飛數較硬淨

本身鐘意1但唔值3倍囉

又係潘狗

諗緊要唔要西拉

落緊飛

岩岩場潘狗有冇盡力？

過關飛黎
一陣會回返上去

5-9 pq

齊齊健康

大收成個馬身好返左
可以冷食了

屌佢老母

有

支持

金錢炮

求其買A2算

屎健全日重心

一於用金錢炮做膽

5 12

支持我

1 5 12 求中

贏條街

屌 睇唔到

多謝長毛！！！

梁蛇

巴打出果時已經開左跑

東東

11無力

佢擒日叫左好多次

長毛

受小妹一拜

好球！

跑咩

冇跟到長毛添

子健

巴打又執幾多

姐係我計到有福氣係唔得，但我估計好友心係大收成個位咁解
點計都計唔到依隻

跟唔切

雷神咁早力騎

長毛同露JJ

尋日起勢鳩叫幫大收成打足氣

Gun左😭錫你一啖😘

牙東見牙輝贏左頭場即刻還拖
兩個-10鬥得仲好睇過潘雷

我係估唔到好友心力弱到咁，明明300-200都守到，最後100比人趕過曬

多謝巴打大收成
全中

屌 買錯左 大收成穿踏雪 買左位置q 無買連贏

1k win 2k p

應該中30k 左右

下場都係泥地1200
今場放頭贏
3甲馬都係貼欄

唔知今次飛霞可唔可以好似大收成咁放呢？

ME2
我買左好友心

條單T

冇買到

Ho ball ar 手足
唔知你揀呢隻 如果同路應該會買多少少

大師下場早多兩秒出post得唔得

大夫整隻1/10/11/12/11 ok？

大收成上面有人提起個身壯左

長毛

巴打fatfat

我自己落完注 即時po心水上黎了 如果手足狂F5一定仲未開閘

屌你老母b

之前跑到周身白汗

肥了
可以訓教

愛你ar

點丫鐘仔

出多兩場先比訓

通完頂為左佢我較鬧鐘屌馬

呢場牙東隻幸運興隆會落到變大熱
另外飛霞馬飛龍都應該會綠格

Same 我都好大機會出街shopping 提早收工

打個車輛先

長毛今晩波po再見 而家掉低幾場俾我

想打benz定寶馬

有禮真係諗唔到點輸
又係可以放前走

又係你地

睇多兩場啦手足

手足加油 割禾青 今次真係大收成

欣f3過來唔叫我

5 sick ma
跟人買ja

隔離無人理我

隔離好多新人 上下盤都未識分

仲想講泥地成日近

係馬po大家研究下

著定老西落去收錢

幸運興隆

4 11

我信今日有

考完試無野做咪賭囉啲dse雞

收錢 多謝

路狗馬後炮之王

點睇5號

唔錯

遊遍了天下 前路的風景 蓋著了飛霞

想屌

路狗

呢場跑4 5 7出黎

一陣又瘋狂落飛

7-9q係咪比人大注過關

屌呀 中左都jer😩

四五班咁易爆冷

whatapps 唔比
路🐕

下場比左係whatsapp group先好未😑

有谷

救跟 輸左1000蚊

屌你打劫

今日部能無影

原來未跑

跑咩欄

講到口水乾

睇你地講馬仲好

全年重心

仲貼緊第一場張飛

霸氣

邊隻

飛霞綠格w

頭場冇性趣嘛

點撚樣？

事後派

要威呀嘛，係咁架口廿

4

小賭怡情

2 9單Q

呢隻正 可惜戶口冇錢跟

屌你老母

買左wp

和氣生財 手足

飛霞位置派錢

6 8爆出黎啦

吳定強既馬
永遠第一隻飛
跑出當開圍骰

事後都算，仲要隔左成兩場先貼

收到風上左岸

春盈有冇搏P機會？

路巴

你又柒既
一場咋

容天鵬同柒東要起孖了

求45pq

Ok 4

呢場都跑啦柒頭

無賭啦

帶唔出

3 7 9

針得

D阿叔叫能到 入撚曬咪

無力

乜撚野樂多福

輸哂

又係跟綠格玩啦今日

3 10

Allin左 又唔洗賭了

啱啱先話著西裝

樂多福

東東唔好再遲d先望空

3k掉落去飛霞位置 屌你老母 第四都無

而家係街度番緊上去

10

跟綠格針

佢出跑左？

依隻我有比呀，不過錯膽.....

嘩 樂多福？

想說會唔會放得太快？。。。

何良好野呀

屌 我d錢呀

3-10-2-7

第8場識買了

感謝

4wp

4、5都冇

唉........又係唔夠意志

明明就應該2/3膽

明明就飛霞自已就係話唔得

第四場玩位置

點玩

出撚哂汗 除左件老西 留下一陣柒味

女木

好感動

下場一膽全餐算

頭3場何良都入頭4
呢場天胆穩

一野輸哂 200玩波夠我推上1k

何良好野

屌你老母 我隻霸氣呢

ball po hand foot

我都輸左100

大夫死左啦

我都死埋一份

事後飛？

豬3k

記住見到吳定強就當退出左就算啦

何良好等錢洗？

想知點睇中隻10號

大夫fans sor

冇哂錢又唔得閒入 allin 真係不智

大户

事後飛有邊個唔識 係咪要我po姐

$878

中馬 要中冷馬

我唔想知

算啦
佢事前出你都唔信啦

重點唔係呢樣呀嘩

飛霞唔係泥地好勁架咩

我信冷腳

佢要攞彩咪由佢啦 袋得穩咩

事後問下點揀馬都唔得咁撚惡

事後飛死全家輸清光
講完

好似上到黎4班唔夠快
係5班排外檔都輕鬆埋欄

是咪想拖2-7-9/11 三角禁錯

睇中就唔會10蚊注啦，屎忽撞棍贏個雞碎咁都要post出黎

好耐無見你 唔買波？

有人問點樣睇到隻10

依個我答到，佢上個閘改跑法放前面走，走勢唔錯
尤其終點後個走勢

頭先睇佢行圈好燥下
隻馬頭先應該都係得5成功力
有d 前景喎

事前綠格仔
實業風采
福勵

成日將你同蓮華生係同一個人 台名太似

但係事後飛係FB個群組見個人貼都已經貼得多

依到都仲有

佢老母全程外疊擺明唔去馬

迷拉算啦

事後自己摺埋啦 陣間輸到你貼呀

搵左柒俊做膽

pq巨額過關派錢?

想買快樂狗 有冇同路

呢兩隻都唔怕跟

你個名

UP 翻上黎先，唔係事後吹水

呢場長途忍手先

6 8pq巨額過關得3.5倍
即係話pq其他瓣數都會升水

蓮華生 達羅素 都似 ?

形似 音唔似

爺爺同邊隻

第一個隻都係艇仔
中間個未又多筆畫，驟眼睇成日以為係

實業

實業風采

係睇番我條飛
唔識搵呢隻嘅圖

祈+大摩有冇得諗？

實業星期三又跑 不了

霍清
要打對台了

8歲黎 自膠

追多次福勵
4寶交代哂
告仔去呢隻

G1馬 當佢金秋咁買

ok

3-7-9

30 / R 4 駟寶 / 2 1 0 1 2 / 松岡茉優 / 13

蒜頭爺爺應該入p

特獎尾段係快，但怕今日追唔到

雷拉今場有無機

快樂神駒

咁冷都買

3,7,9

shit
子健要天胆

迷拉 又可以拎番件老西出黎

想買

乜唔係因為冷先買咩 ?

10拖6 13

我想要其樂無窮同駟寶

我都係 但子賤要左 又1516了

2，11
冇錢買

我搵圖先知原來你講依隻
我都係

唔要天胆要福勵做膽算

好似睇唔明 飛雲寶？

張圖係拉隻馬黎 唔好比我fake左

天胆

開跑左

爺爺狂落飛 有機

全程3疊

潘狗又黎

路巴 可唔可以早少少出 我想跟下追返正數就夠

中左第一關

阿姆利則世界級

個下變奏精彩到

雷 潘 輝 一人一場

Ching ho ball

隻馬超 唔係死左

跑咩？

跑 3-9-2-4

蒜頭爺爺好有力.....中段搶住咁去

麥偉利又第4

駟寶無哂影

3-9-2-4

唉...9-10 做膽死左

又留又夾
臨尾打都慳返

駟寶跑乜尻

我拉好波

點解我會買5>3+9

飛雲寶 第一個彎 4,5 叠

唔該咁多位巴打幫手叫下，上次豬到仆街

我拉以為果個位好正

最尾困係個保護罩等下次

中 中呀
有冇人跟到

以為你買3t

我頓 嚇撚死以為文藝學家輸法

無喇, 一早要騎

唔洗補飛

幫巴打集氣

冇10 好彩冇買

魯芬一定要中

福厲係咪可以宣佈成為一隻辣殺馬

G持

隻馬應該係1650 最好
上次1800都腳軟
1400次次都追唔切
太有性格

都話爺爺有

4寶先辣殺
準備季尾退役收山

特獎可唔可恥
之前扮廢追左兩場唔追 一唔追四連勝

瀋明輝跑乜鳩

下場3拖47

大長途唔適合我

二班標準時間

贏兩場都係甩哂

買之前都諗左諗你岩唔岩跑長途
好左你最尾有番個place

4寶今季贏左兩場啦
交代哂有餘
福勵次次落飛次次冇
快撚d退役啦屌

我掛住係whatsapp group 出比班大帝呀

3之外唔識買

潘明輝 真係好野嚟

我絶對唔同恴子賤既講法

蒜頭爺爺下場可以再追

隻智愛點解唔報泥
咩部署黎
有1200泥唔報 報1600草

比四場機會你買返 點計都係好馬

可唔可以跟你一日 跟住踢我走

請大家繼續支持我

明顯超

快樂實在一陣又落重飛
又話馬德鐘入左場等拉頭馬
但潘明輝12檔後上
好似我拉安心啲

我想入group

我係到出算 叫佢地追po好過
我地個group for 9up用

潮洲小子一隻贏哂呀

唔好入group呀 好多偽毒架

Paul so

底出

呢場入錯行又係出兩隻
賓周尺會落飛

2p開跑應該得1.3倍

收唔收契弟

好難明。。

我都係契弟

寶正寶

救命

熱到買唔落手

有2。幾算係咁 真係超班

拉西個隻點都大熱

你未系其中一個

大家點睇智愛

冇女呀 點會係偽毒

快樂實在

入面全部有錢son得我個垃圾

信霍清

加未

初出中過冷Q
之後好似灣左咁

泥地喎

2 7

1400 初上 1600 我就唔會追win嫁啦

依場亂局要

巫仔 火車潘 今日唔錯

屎健要左

子健燈撚到我冇哂錢

衝鋒友都燈死左

呢場買咩

467

痴撚線子健

跟左

沙田 星期日
第5場 位置Q
5 大運舞台
拖
3 勇闖者
6 潮州小子
7 奔虹赤
8 凱旋星光
11 甜統
14 智有心得

$ 10.00

所以小注

雷拉打馬

馬會又打劫喇

隻3永遠都要伸條脷出黎

快樂實在 14 130 潘明輝 容天鵬 3.9 1.5

3 4 7呀

一陣等睇雷拉打到開花

[q uote][/quote]

跟

7,8,12 q qp

凱旋星光

Allin了

上車最後機會 2 7

賭身家

8落飛

大船 驚沈

祈普敦

祈普肯定退出

祈普敦88

無人要川河領駒?

跑未？

可能全日退出

拜託7號要有p呀

10 退出

冇睇live 想問咩事

想問咁樣有無得賠

屌你腎

當1倍過關

想問5場跑咩 係街

12 3 8

霍清
可惜又俾人打劫

5場應該死好多人

12 3 8 5

12-3-8-5

寶正寶都贏

屌隻7

快樂實在死左?

Goal~~

抵你有全季騎師牌既

潘明輝

[img]
變左咁

屌奶星
5拖4 8真係喊撚左出黎

跑 12-3-8-5

好鐘意勇闖者

12贏3又真係估唔到 好彩連贏

衝線仲玩緊脷

大運舞台唔放

估唔到有寶正寶仲要贏埋

閘入面咁亂幾驚雷狗借啲意亂跑

有冇相

派彩變左1352 其實點計

我記得之前田雞騎都係咁

方仔笑到...

Jump

輸死我了

cashed

我台p crushed

食屎啦仆街扮強陣 呢場又有隻寶正寶

Ifc拎緊籌，要唔要多個

一路衝條脷一路fing

條脷發下發下咁 好得意

jump了 求水

快樂狗 大運都跑第4
己經輸番突

1 5 11

呢班馬後炮話人做咩唔貼欄,

到佢貼左欄之後輸少少比凱旋星光, 佢地就話轉彎頂少少凱旋星光出去就贏咗啦.

你次關買正q同埋副q共兩注
咁你頭關444過落黎呢兩注
咁退飛當1倍過關咪即係收多兩注444X1囉
加埋頭關單頭果個444
即係有3條444=1332
加埋尾關單頭退返2注10蚊
咁咪1352

我已經做左佢fans

係唔係想用條脷壓線

巴打 明白了 唔該哂

駿明有冇換騎師

下場幾隻熱門
晚風完全冇飛
可能跑法較被動

補番圖

潘明輝下場跑唔出同我落地獄

極辣前進

有無ching打救我 除左頭場其他場場收皮

發發

容天鵬隻隻都落飛

奔紅赤起琴慢閘

軒轅齊飛

好得意

極速前進

換左潘狗
駿明珍寶

頭兩場中完輸番哂

四號換潘狗

旗仔寶藏

馬功臣無得輸
希望一陣10&11落多啲飛等佢分多2蚊啦

友情人

財高八斗？

晚風

陽光大地呀

唉，出去買野食先
希望過到關

駿明點解咁冷 仲換埋潘狗

啱先又屎忽痕買左2,3,4,7
冇啦啦跌錢

財高八斗

同路
今日見好似有唔少馬同你同路

佢啲賽績全部唔無谷草就係泥地
加左咁多分先跑田草
對手都唔同哂啦

打算小注w 輸到求其算

Ig?

講開駿明跑泥地應該仲有得贏 點解好地地仲跑草地減分

好似無隻掂

Jumbo 都唔識

好益善

啱啱味中左爺爺
唔好搞串個party好wo

點解光頭仔咁多靚既新馬 好似呀蔡咁勁

馬功臣無得輸
你地都係揀腳架姐

一定係朋友妻
友情人

財過八斗識轉腳未

貼圖個好似真係爭少少唔好意思
不過尋晚放低每場兩隻個應該還可以

跟下清算

我冇睇你d圖，淨係睇左你擒晚個d

財高

極速冇得輸

旗袍咩事，之後要易配

希望唔好燈到隻嘉福

迷親雷都冇影

頭先隻智愛

今鋪拎定西裝褸出黎啦

輸到要賣西裝入錢

咁你呢場忍忍手
我all in 左

真係唔買算

輸到7彩

下場迷雷喇

潘狗有咁冷買小小算

10同11快d落飛啦
搞到得2倍

都係同一個馬販

price?

戶口得返 $9.5

0.3

潘頓好撚野

都估撚到你條仆街

喜福完全比下去

睇死佢就去俾你睇

一檔唔夠快...無法了

wow 點買呀

隻駿明
咁熱仲可以跑咁快

屌，想買潘又唔信 死左去買隻好益善

屌又要戒賭 黑撚到仆街

屌好彩唔洗輸

呢條仆街真係

4 10 5 11

搶又唔夠搶，追又冇力追，後尾打落去咩都冇

跑咩依場？

晚風
中就冇份中伏就有份

講完唔撚記得買潘狗。。。。

祈袍 姐係最後嗰幾隻馬係去了

潘真係仆街黎

得我炒先駕馭到

唔入P 垃圾

尾段個下車輪鞭，好撚耐無見

馬功臣1.1位置比狗賭

呢條撚屌 騎呀蔡馬都有22倍 我而家想訓番身

成日見

潘頓 $223.5 win , $50 place

最後一哥先有 好熟悉

潘頓2場 電神1場 輝1場

2 A115 赤兔寶駒 12 132 潘頓 方嘉柏 2.5 2.3

一隻秘密武器，一隻駿明珍寶

這些機會...

點解唔撚買複式

莫雷拉攞左去做膽

有咩好show呀屌你

係😏

赤兔寶駒馬主今日唔得閒，往時提早幾場買，今次尋日就買

咪係 都冇錢收

係

潘頓下場先贏唔得咩 係要搞我全日重心
死淨注我頓豬王 閪多過like 了

細佬幫哥哥報仇天經地義

閪拉呢2場呃左啲廢老幾錢

貼圖燈到死
咁唔貼啦

先唔睇飛數我有隻馬係次次追

前其士杯盟主

雖然今日馬房同騎師都有，但跑法同爭分奪秒比好蝕

唔止廢老
呢度都死傷慘重

隻𡚒鬥雄心 甩左一場p就三十幾倍😦

呢場要我年

呢場都贏唔到劏左佢啦

邊個騎呀

屌
買勇闖者w比李寶利劏左
買財高八斗w又比潘狗劏
買埋極速前進又比西拉食埋條pq
有無咁黑

吳嘉晉你敢唔敢買

集氣ok?

吳長進 唔怪得

[幸運年年好力煌]六月十一日沙田日馬討論區II

媽t次關我買漏左彩福

吳長進呀屌
尼條友都值三十倍

完全同路

財高八斗同柒俊好夾

貼真飛等輸 la

雷拉今場唔羸真係唔知講咩

一樣咁柒？

歷險家到底1400到唔到

歷險家放到?

赤兔寶駒

可能唔係佢騎晨早贏左幾win上2班

歷險家會賺到跑道形勢

係隨心隨意同幸運年年

上次1000米買佢中左

大家既疑問都係歷險家放唔放到？

同夠唔夠氣

有無1400力者

試閘ok?

大運起

1000上1400比較易適應
係驚我同毒男8字唔夾

1001